\SetVersePairs{
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Cur}{rum} ascénde propter veritátem et mansuetúdinem \MediatioVII{et}{ iu}{stí}[tiam.] Et sagittábit pro te mirabíliter \TerminatioVII{déx}{tera }{tu}a.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Sa}{í} para a luta no carro de \Flexa{guer}[ra] em defesa da fé, da justiça \MediatioVII{e}{ ver}{da}[de!] Vossa mão vos ensine va\TerminatioVII{len}{tes pro}{e}zas.~\Antiphona},
  {\item \VSup{17a}\Inchoatio{Pro}[ ]{pá}tribus tuis erunt \MediatioVII{ti}{bi }{fí}[lii,] \VSup{18b}in omni generatióne et gene\TerminatioVII{ra}{ti}{ó}ne.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{17}\Inchoatio{Dei}{xa}reis vossos pais, mas tereis \MediatioVII{mui}{tos }{fi}[lhos;] fareis deles os reis sobe\TerminatioVII{ra}{nos da }{ter}ra.~\Antiphona},
  {\item \VSup{18cd}\Inchoatio{Prop}{té}rea pópuli confite\MediatioVII{bún}{tur }{ti}[bi] in ætérnum et in \TerminatioVII{sǽ}{culum }{sǽ}culi.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{18}\Inchoatio{Can}{ta}rei vosso nome de idade \MediatioVII{em}{ i}{da}[de,] para sempre haverão de lou\TerminatioVII{var}{-vos os }{po}vos!~\Antiphona}
}